\chapter{python}

Se creó un código en python para poder probar los algoritmos antes de subirlos a 
Código se realizó el código primero en python

La ventaja de implementar el código en python antes que en la cmucam:
 Para ingresar un código en la cmucam se debe